---
type: Video
title: "Arandr"
description: "Ayuda para la visualizacion grafica."
tags:
    - apps-general
    - editor
    - ide
    - código
    - teclado
    - videogaleria
video_id: udemECpJp7k
resources:
  - name: Federico Trillo
    link: https://www.youtube.com/channel/UCeLg4NVu3Ram9t_HtXGcevQ
---

## Qué es ARandR
Es la aplicacion grafica de `xrandr`.

## Disponibilidad
Está disponible desde los respositorios. [Su enlace de descarga está en el sitio web](https://christian.amsuess.com/tools/arandr/).

Instalacion desde la terminal: `apt install arandr`.
